其實SANA都幾樣衰

博唔到
留俾我食IS OK

之前就黑IZ*ONE
依家IZ*ONE摺埋咗就黑番TWICE?

從來都係同步

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

咪撚攪鳩我SANA OK？

十卜🤣🤙🏻

雞嚟

買佢本寫真慢慢色佢

成隊都實力派

我屌埋你嗰份

好悶呀又係呢張相
同六永張BlackPink對比相個操作有乜撚野分別？

Twice不嬲得子瑜一個靚女
Sana面腫，志效肥，Mina牙肉核突
其他嗰d更加不用提

又唔係正係得段字話乜就乜

u=全愚台最低汁

He=智障